聽日唔好等狗增援，一見即圍

唔好停留喺鬧狗發洩既階段，見狗即攻。

咩方法都好，唔好俾狗守到陣地等支援。

P推

早啲返家啦, 成日on 9 9 係街比人打比人拉,又唔識保護自己同隊友

睇到講對了，引到你呢隻野出嚟。

呢隻野好L得閒嫁。

一係攻 一係走 唔好守
要記住的原則只有一個 就係不停移動 be water
只有不停移動 敵軍先更難作出部署

so?????